[突發] 夜晚機場開始多人

d人食完飯番黎？
有無機會聽日萬人再佔機場

自推十次

Up

721 805

Up date?

食完飯

勁揪

由機場行返東涌,再由東涌,行返機場

真係越夜越多人
現場食物多到食唔晒

勇武在暗！和理非在明

斬首不割，為民除害，你我有責

支持香港人清理門户

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

幫手洗版，冇咩人知

癱瘓機場，迫政府回應

機場晚上多人返

十點放工過黎
但屌我今日著裙 好撚驚共警

遲到好過冇到，我都入緊

一隻狗都見唔到
多人就安全

有無人要食野？ 買東西入黎比你地食

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Push

推

放工ed
安全起見 返屋企換件衫再出黎
廢事出事拖手足後腿

身體廢 有啲攰 聽朝瞓醒即出

入黎討論下今日晏就機場行動

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

721 811

大家接力！ 香港人加油！

Push
今晚唔黎聽日都要黎

有冇計叉電

721

有冷氣訓係到都爽D唔洗日曬水淋

CNBC今晚係咁講香港機場 (依家live仲講緊), 睇黎大家今日好成功!!

問人叉

咁搞會唔會好易又變嘉年華
集思廣益 點樣令機場戰線效益最大化

機場有位差，但自備線